[2017DSE]有無巴打仲係日夜顛倒？

家陣晚晚無三四點都訓唔到，朝早無兩三點又醒唔到
再咁落去真係仆街了

我5,6點訓 不過唔是讀書

今晚唔訓聽朝去圖書館溫書，直落到夜晚唔掂手機就訓啦

我試過擺部電話出廳叉電，費事夜晚自己玩電話唔訓，結果都係眼光光等天光
而家見自己反正都訓唔著，就乾脆溫Physics溫通頂 Redbull已買，一於等到聽晚先訓

入油先

無用架

我都係 巴打溫書未

書皮都未掂過

溫緊phy

打算3月尾先 反正都唔會有好結果

我都係 咁你打算之後點

唔知 留家廢

係咪半夜畀呀妹叫醒？

朝早九點先訓 夜晚先起身
但係幾爽 平時日頭屋企嘈 我訓著唔洗聽

人生咨詢

拎張被包住個人慢慢溫

phy係咪做緊radian?

俾心機啦巴打
利申：15dse 有兩日無瞓去考 就算有瞓嗰啲都無一科瞓多過四個鐘去考 又係無原因地失眠

Force & Motion
但求有2

求2 就慢慢黎喇

唔慢得
再慢真係Asso都無得讀
明明Conditional Offer只要12分 簡單到極
但偏偏又要5科合格 仲要唔睇ApL

考前要抖夠呀！phy真係要好夠精神

利申 17dse又係考phy 希望有3啦

心諗12分隨時3科都有啦

Phy有2 應該易過借火........

加油呀戰友！

科科都搞得掂無4都至少穩3 就係Phy唔掂

btw 你都有報台灣喎 ，我無offer呀
ching你都加油呀

哈.....我都無offer啊

溫都未溫過

準備下星期考完oral去旅行翻香港先溫

一直在玩命

根本訓唔到

一齊溫書

我懶得訓

懶得訓

加油，唔溫書我屌爆你屎眼

利申2017一定要得

除左要補習補課其他時間都一路hea緊

呢排開始逼自己12點上床
7點起身
btw phy拎3應該無想像咁難
有野唔識可以拎上黎問當一齊溫下書

起唔到身啊朝早 頂盡都係9點幾10點起先唔眼訓
點算

呢排訓唔著
唔眼訓 成日都好精神

巴打共逸之
phy aim5

有無chem JJ
覺得chem真係好難
準備做2018retaker

Chem 跪求有3

大家好溫書啦

日日喺屋企鳩hea
上年都仲逼到自己溫書 今年真係頹到仆街

利申 17retaker

Physics2無你想像中咁難
我以前中學physics都成日唔合格
唔識死去到考試都無溫過
做嗰陣空左勁多mc又撞
考完預自己2
Turn out竟然4左

到大學你就會覺得通宵好正常
其實好傷身

我 仲要係retake
HI HI 仲2點幾3點起身睇波

大鑊在明明我就唔想通宵